色弱讀緊機電係咪g9g

有個朋友讀poly eie 機電，GPA3.5，但佢今日好灰話佢色弱，好多大公司咩機電工程，中電𠴱啲都唔請。
係咪真係咁大獲？
有冇咩position 係一定做唔到？
有冇巴打一樣但又有出路，分享下比我安慰下個friend

電線用顏色區分唔同相
所以色弱真係無計

知道自己色弱仲去讀eie 咁嘅生涯規劃點收你呀

eie係電子

對唔住大佬，我唔係果科，依家知道了

自己讀咩科都唔知 係咪弱智架